召集所有精神病情緒病患者〈20〉

推

召集返咁多位癡線佬/婆上水

我搶咗1001無開post係我錯
求下你地上水啦

召集所有精神病情緒病患者（20)

抑鬱焦慮

有冇tg？